［一齊討論下］究竟10月6號遊行叫咩口號好

鑒於近日所發生嘅事而多左一啲新口號出現
想收集一下意見睇下大家最想表達咩訊息

解散警隊 刻不容緩
六大訴求 缺一不可
香港人 反抗
721 唔見人 831 打死人 10月1 射死人

如果有新嘅建議不妨下面留言講下
同意嘅話咁就正評佢啦

仲有印尼記者啊！
要聲援記者啊

推

驅逐共黨

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光